仆街藍店 眼鏡夢工埸 又想出黎發死人財！

仆街藍店 眼鏡夢工埸 又想出黎發死人財！
雖然我到依家都唔明點解仲有一班自稱黃絲去抽人地D戲飛同配眼鏡

唔通梁卓偉有份